有冇人鍾意睇Baby Steps?

睇咗第一季已經覺得好正，小強式打法
首op又好聽

冇人睇？

喺嗰邊講啦

唔好喇

字海

？？

碌屎網球
諗起網王個數據網球

難得男女主都係摰愛

真心覺得佢除咗mark其他人打法嘅notes之外其他都係垃圾

唔係既,佢都算好努力好努力架啦
而且佢設定左做後期型
佢第時既必殺就係神級控球同埋天賦:超強眼力+反應
希望快D畫到溫網 奧網

利申漫畫黨

呢個勁在發球上網
佢而家玩後線

佢唔夠高,上網擋唔到吊高球

(以上9UP冇打網球)

乜唔係因為時下打法流行控球，保險啲咩？

另外問下奈津嗰面多唔多講？有冇講過女子嗰邊嘅？

遲啲先啦

首ed無敵

Op正啲

有
但準備去美國啦

漫畫好日都唔update下

一次過譯一堆掉出黎
好似話1場比賽打太耐,睇得唔爽

要散？

另外有冇人講過奈津係咩類型嘅球手？

感覺型

LONG D
主角職業選手啦

被人ntr

奈津擔心自己先啦

咩料

食

另外想問下係咪出咗外國球手之後，阿逞荒谷難波江嗰啲廢晒？

以前中學好鐘意睇
主角會輸波幾正

唔係
佢地職業選手條路行得仲順過主角
難波江好似一開波用短短時間就打入世界200
逞就不嬲世界排名都幾前下,日本新星
荒谷同另外果D就好似主角一樣慢慢爬緊上去
遲下應該會畫戴維斯盃

大滿貫選手
難波就有贊助商,政府資助
荒谷應該無咩好寫架啦
仲有個留學既,係西班牙打得好好

主角有4條女鐘意佢
1條女死左心
仲有3條

冇錯

遲啲睇埋個第二季先

啱啱一個月

?

好似變咗暗post了

原來講呢度

暗post鍊成

又受咩打擊

冇打擊？
點解你成日覺得我受打擊？

冇打擊講咩好人難做

咩料？

真理

暗post錬成